香港有啲乜嘢資源係由中國提供?

估計個肺炎會持續爆落去
條供應鏈會慢慢斷開，全球部分資源會出現斷層供應／供應緊張
例如新出嘅電子產品，日用品，衛生用品

大家要小心呢個國際問題會出現

妓女

咁仲有日本飛機杯買

武漢肺炎

Iphone

傳染病

蔬菜類
肉類，雞鴨鵝牛羊豬
罐頭類
蛋類

生活用品

利申：鳩估